我發現TLOU2只有女廁係有物資執

男廁一係乜鳩都冇, 一係封死左入唔到去, 女權撚好撚癲

主角女人唔去男廁

因為d女人好撚古惑架

平時女人去廁所去咁耐都係因為要放物資入去

未到70%off都唔會買

送都唔玩啦

二手舊半水

佢仲要強制唔俾你射同猶太教有關嘅野添

垃圾game

好恐怖

只有女廁有資源關女權咩事？唔明

又幾搞笑

純粹啲人好憎Neil Druckmann 所以有啲咩都鬧咗先

左2想比佢屌

點解重未有出埃及記圖

啲女人

屌你老母垃圾驚